能屈能伸先係真勇武

推

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

勇武又好，和理非又好，今日辛苦哂！
全世界，返屋企
全世界，返屋企
全世界，返屋企

真

今日和理非，明日更勇武